<slide name="Modlitba">
    <variant name="čeština">
        <section name="v1">
            Nejdřív chci Ti chválu vzdát, že jsi ten, který jsi byl.
            Že přišels právě proto, aby nás jsi zachránil.
            Že nazval jsi mne synem svým a k službě zavolal.
            Víc než jsem si zasloužil, Tys mi Pane dal.
            Ty co ám tak rád, můj Pane, drž je pevně v rukou svých
            a vyplň prázdná místa, kde byl hřích, kde by hřích.
        </section>
        <section name="r1">
            Pozvedám výš modlitbu mou, každá má tíž je zároveň i Tvou.
            Ve jménu Tvém prosím Pane můj.
            Staň se vůle Tvá. Já chci být navždy Tvůj.
        </section>
        <section name="v2">
            Dovol ať jsem důkazem toho, že jsi mocný Pán,
            že každý člověk může v Tobě najít sebe sám.
            Snad Tvojí lásku poznají. Snad také uvidí
            tu pravdu, která z hříchu nás vysvobodí.
            Dej svou lásku tam, kde není. Sjednoť, prosím, církev svou,
            Ať probudí se, dej ať procitnou – lidé procitnou.
        </section>
        <section name="v3">
            Když končí čas, co nám lidem jsi svěřil,
            dej ještě světu možnost začít žít. 
            A střež nás od zlého jako jsi střežil.
            Po Tvé cestě s Tebou chceme jít.
            A kamkoliv my jdem, chceme svítit všem – dokud nepřijdeš.
        </section>
        <section name="r2">
            Pozvedám výš modlitbu mou, každá má tíž je zároveň i Tvou.
            Ve jménu Tvém prosím Pane můj.
            Staň se vůle Tvá. Já chci být navždy Tvůj,
            být navždy Tvůj, být navždy Tvůj.
        </section>
    </variant>

    <variant name="український - auto">
        <section name="v1">
            Спочатку я хочу похвалити тебе, що ти був тим, ким ти був.
            Що ви прийшли точно, щоб врятувати нас.
            Що ти зателефонував мені своїм сином і покликав службу.
            Більше, ніж я заслужив, ти дав мені сер.
            Тим, хто любить так любити, мій Господи, міцно тримають їх у руках
            І заповнити заготовки, де був гріх, де б гріх.
        </section>
        <section name="r1">
            Я підніму свою молитву вище, кожен з них також є вашим.
            В ім'я вашого, будь ласка, містер мій.
            Стати волею твоїм. я хочу бути твоїм назавжди.
        </section>
        <section name="v2">
            Дозвольте підтвердити, що ви потужний господар,
            що кожна людина може опинитися у вас.
            Можливо, ваша любов дізнається *, можливо, також побачать
            Правда, яка доставить нас від гріха.
            Подаруйте свою любов там, де немає. об'єднання, будь ласка, ваша церква,
            Нехай вони прокидаються, нехай прокидаються - люди пробуджуються.
        </section>
        <section name="v3">
            Коли час закінчується тим, що ти нам доручив,
            Дайте світові можливість почати жити *
            І охоронець від зла, як ти нас охороняв.
            Ми хочемо поїхати з вами по дорозі з вами.
            І куди б ми не поїхали, ми хочемо світити всіх - поки ти не прийдеш.
        </section>
        <section name="r2">
            Я підніму свою молитву вище, кожен з них також є вашим.
            В ім'я вашого, будь ласка, містер мій.
            Стати волею твоїм. я хочу бути твоїм назавжди,
            Щоб бути своїм назавжди, будьте назавжди твоїми.
        </section>
    </variant>

    <repetition name="default">
        v1 r1 v2 r1 v3 r2
    </repetition>
</slide>