<slide name="Staň se mou vizí">
    <variant name="čeština">
        <section name="v1">
            Staň se mou vizí, buď snem, který mám,
            pro který chci žít a svůj život dám,
            hlasem, jenž vodí mne světlem i tmou,
            každý den provází mne cestou Tvou.
        </section>
        
        <section name="v2">
            Ty jsi má moudrost, má pravda, můj Pán,
            od Tebe učím se všemu, co znám.
            Můj Otče v nebesích, jsem dítě Tvé,
            svou láskou přebýváš teď v srdci mém.
        </section>
        
        <section name="v3">
            Sám jsi mým štítem, Tvůj meč ostrý mám,
            sílu a odvahu svou dáváš nám.
            Skálou jsi pevnou, jenž ční jako hrad,
            nad mořem běsnícím s Tebou chci stát.
        </section>
        
        <section name="v4">
            Nehledám slávu, či bohatství, lesk,
            Ty jsi můj přítel a Nejvyšší kněz.
            Až jednou vrátíš se v slávě své k nám,
            k sobě mne zavoláš, Tvůj hlas u znám.
        </section>
    </variant>

    <variant name="український - auto">
        <section name="v1">
            Стати моїм баченням, будьте мрією, яку я маю,
            за що я хочу жити і віддати своє життя,
            Голос, який веде мене у світлі і темряві,
            Щодня він супроводжує мене на вашому шляху.
        </section>
        
        <section name="v2">
            Ти моя мудрість, моя правда, мій господар,
            Я дізнаюся все, що знаю від вас.
            Мій батько на небі, я твоя дитина,
            З вашою любов’ю ви живете зараз у моєму серці.
        </section>
        
        <section name="v3">
            Ти сам мій щит, твій меч гострий,
            Ви даєте нам сили та мужність.
            Ви суцільна скеля, яка піднімається, як замок,
            Я хочу стояти над морем, що вирує з вами.
        </section>
        
        <section name="v4">
            Я не шукаю слави чи багатства, блиск,
            Ти мій друг і найвищий священик.
            Як тільки ви повернетесь до своєї слави до нас,
            Ти дзвониш мені, я знаю твій голос.
        </section>
    </variant>

    
    <repetition name="default">
        v1 v2 v3 v4
    </repetition>
</slide>